澳洲版Survivor真係屌打美國版

有冇人睇緊新果季？